我嘅減肥目標係咁，到底有幾多人做到？

減肥前115kg,減肥後85kg

搞錯，係81kg

Kg唔係標準

條友2年左右操到咁 都幾有恒心

應該係年半。。。

我知，係體脂率嘛，減肥之外都要增肌

其實有恆心嘅話 半年都一定得

真

其實有恆心嘅話 半個月都一定得

其實有恆心嘅話 半日都一定得

肥果張一睇就知本身有肌肉底

你唔食M 記咪得囉

戒咗半年有多啦

不過只係因為黃色經濟圈先戒

好羨慕呢種身體
係肥但原本肌肉底都唔差
唔似排骨仔咁，又無肌肉又無脂肪

點睇？

即係兩年變成咁係根本無可能？

呢啲係講努力，排骨唔係借口嚟所以我都要繼續努力

跟教練就有可能，都係錢問題，自己練，剩係新手期都隨時用你18個月

咁瘦底增肌係咪會著數啲？

係